成日feel到個胃跳下跳下

有無人試過feel 到個胃跳下跳下
醫生話係主動脈, 即係feel到動脈跳
跳到頭又痛,連牙同鼻都feel 到個跳動
瞓喺度仲明顯, 頭後面背脊都feel到跳
一時又胸悶難透氣, 眼又朦朦地
一時又胃脹, 一時又胃痛
精神差, 但情緒沒問題
上年照左胃鏡話胃竇炎 醫生話冇乜嘢
照左超聲波個膽無野
睇咗中醫都係咁

你又一齊跳
咪唔多覺

試過係輕微胃炎 睇多幾次醫生 要調理腸胃

跑步係唔覺

都有睇中醫
時好時唔好

細路仔跑跑跳跳好正常
佢跳到累就識停嫁啦
大驚小怪

係咪個避震壞左?

神經緊張